---
layout: post
title: Week-end en Savoie
---

Chose promise, chose dûe

Voici donc les quelques photos du week-end plein air qui ma fait du bien. Les personnes qui étaient avec moi ne souhaitent pas (ou non pas l’Ã¢ge d’en décider) voir leurs tronche sur la toile. Je respect donc leur volonté et du coup j’ai moins de photos, mais bon c’est déjà ça. Au moins on voit qu’il faisait beau ;).

[![Photo de peluche giraffe dans l'herbe](/files/giraffe_corentin.jpg)](/files/giraffe_corentin.jpg)

